帶過囡囡去邊間香港酒店過夜啪啪啪？

游b都話啪啪最緊要有氣氛
有無欠缺空間既巴打分享下炮房選擇

利申
去過九香，Hotel Icon都好，不過貴
荃灣如心，多支那同胞，房都伏伏地